點分係磨合期定唔適合

點先知係磨合期定唔夾
隔一兩日嘈小交 再過幾日嘈大交 情緒大起大落
雙方性格都好硬、自尊心強、包拗頸、唔輸得

一齊一年半，大家都好愛對方，亦認真傾過好多次
但無奈到而家都仲係無咩改善

好攰，半夜又嘈，一齊住，但嬲到我走咗（已經n次）

btw不推文

嘈咩

好撚無聊既小事
岩岩傾傾下覺得林奠到底肯唔肯跪 會唔會特赦，傾傾下變嘈交
平日又係完全唔撚知嘈乜，乜鳩都可以嘈一餐
譬如做性工作者到底有無道德問題呀，孝順係咪必要呀，等等
真係好撚on9

本身係傾下計表達下睇法，但唔知點樣就會越講越燥
屌 好灰，點一世呀大佬

點先知咩係磨合到 咩係唔夾 點磨都無用

有無過來人分享下 仲係街游盪緊
好攰 有少少驚 又唔想返去

聽落似係你地情緒控制同表達方式有啲問題

樓主呢d話題其實好難會有一模一樣嘅睇法㗎喎
而且同生活相處無乜關係，唔同睇法咪唔同睇法囉～ 和而不同
除非真係踩到大家生活嘅底線嘅啫

個case同我好似!身邊既朋友都覺得我地唔會長久
我覺得你地可以改變下個溝通方式
可以笑住咁講 態度柔和啲

唔同睇法還唔同睇法 topic完咗就完咗
唔同唔等於會鬧交嘈交
至少我自己嘅經驗係咁

係，大家都堅持己見，而且好憎人話自己，對方態度硬少少就會越來越燥
真係火星撞地球 我同d ex唔會咁⋯⋯

唉，其實個睇法同唔同唔係重點
而係我地好容易係傾一啲唔關事既野都會演變成嘈交
莫講話講到我地關係中對方既問題，只會嘈更勁
所以其實係唔知點解就係天生火星撞地球 係咁會有爭執
都唔知為乜 事後後悔 但真係避免唔到

磨合唔是咁的
咁樣係叫唔夾。分手啦 對大家都好

超難 我地傾過好多好多次 set晒規矩唔準惡對方乜乜77
到最後一嘈起上黎完全做唔到
越演越烈
唉

真的嗎⋯⋯ 咁磨合係點
佢係咁話會磨合到 唔係唔夾
我都唔識判斷了 唉

點解同 d ex唔會咁？
因為對方無咁硬頸？

係 對方好「林」
好多時佢唔認同我既話都可以笑下就算 以和為貴咁

其實我唔係想拗贏佢 啲事真係可以勁勁勁無聊
但係過程中啲眉頭眼額、表達方式總會激到我好嬲
可能係我好憎佢咁既好勝性格，亦相處唔到？
會唔會有得好轉架⋯⋯

樓主男定女，而家半夜喺街好危險
香港無警城市嚟㗎喇
唔返依個屋企都返返娘家好啲

btw 實要有一個肯讓步先行到落去
次次咁嘈法實有一次係最後一次

女 岩岩返返去了
行過公園見無人都驚撞到狗被姦殺⋯

坦白講我條氣好唔順 同埋好灰心 真係想放棄
要我讓佢我做唔到 我都唔想佢單方面委屈讓我
好糾結 其實係咪分得了

你夜媽媽自己一個出左去佢有冇搵你？關心你既安危？
冇就算啦呢啲男人
利申 過來人

半夜由個女朋友喺條街度遊盪
唔好咁傻喇下次，要走都係佢走

到有一次罵交去到你臨界點就會當場講分手了
我會prefer 由自己嘅情緒決定
如果當下未講即係仲忍到

其實係你地性格太似
唔想單方面讓 咁諗下有無辦法兩個一齊讓？
例如如果真係傾到燥 或者大家停5秒 緩和一下情緒先？
傾閒計傾到變嘈交好無謂咁

你地兩個嘈交 是但一個都唔會低頭先 講句sorry？

佢過咗大半個鐘後有出黎搵我既
之後我返咗屋企先 佢返黎見到我乜都無講就去咗訓梳化
直至而家都無同我講過野